老實講吧，今舖trump輸等於全世界可以正式打住假民主旗號完全法西斯化加赤化

已經唔關香港會點事，基本上拜登上台等於台灣同南海依邊收皮等於依邊東亞防線完全摺埋（要了解中共係奧巴馬年代係南海做左d咩可以睇今年既日本防衛省白皮書，仲有之前美國既對中同對台政策），加上媒體已經完全被紅色資本同左膠完全控制（依個自己睇選舉同埋一直以黎fb Google等對香港既審查都應該知），中俄等等係歐亞完全冇曬野制衡（可以睇下近依半年美俄既軍事走向），北韓會重新歸中共邊（因為利益冇曬），歐洲同韓國政府個類會繼續奶共，今舖真係全世界會收皮，步入比二戰同冷戰更大鑊既格局，因為二戰同冷戰尚有自由國家做後盾。同時地，目前世界既大型組織都被中共入侵得好勁，所以基本上都唔洗諗會有奇蹟。

另外左膠既問題係，利用所謂不平等將每個人既自然權利進行偷換概念，所以任何野都要強加政治正確，而非減少因歧視等等既情況發生既問題，再利用“平等”既假名號去進行利益輸送，係依點中共其實亦用左極多次。打住集體主義既旗號去真真正正奪去個人擁有既自然權利，以及利用假既邏輯去進行所謂既政治正確，會變成世界都咁做既傾向。左膠提倡既並非平等，而係上面講既依樣。有興趣可以搵下自然權利到底係咩，你就知依家左膠講既野到底有咩問題。唔同既獨裁政府亦都做緊同一樣野。我必須再次強調，佢地係打住平等既假旗號去做上面既野，而非真正追求平等。

總言之，向全世界既左膠講句，我屌你老母。同埋一但trump真係輸又後繼既野都阻唔到拜登上台既話，世界將會中共化，即刻法西斯化加赤化，只能講句：歡迎來臨21世紀既第一次地獄。

中國南海既島既軍事化,from 令和２年版防衛白書

點解呢4年侵侵唔搞南海
唔好話搵幾架船行下就叫搞
當年奧巴馬都係咁

其實近依年有唔少動作，調左唔少兵call曬人同想日本解禁等等，主要係要出師有名同埋要時間調兵，基本上擦槍走火就會開戰，你見早前一大堆軍演都係因為咁，但唔可以就咁就炸

當年南海仲裁好多連登仔都係咁講
講到中國就仆街 南海就打仗
結果呢

我係中國人了

原本今次唔同，因為戰機入埋去睇廣州軍營，即係近香港個幾次，而且力道同政策改曬差好遠

唔好傻啦 果個位 之前奧巴馬時期都有飛近過啦

頻率高好多，同埋售台武器都係認真好多倍，主要係中共玩太大

認同你前半句50%
全世界權貴勾結一齊已經無所謂冷戰, 貧者越貧富者越富全世界變M形兩極化

從此世界一批腐敗共剷權貴奴役全世界

我意思係衰過以前所有西方對紅色個陣紅色入面既情況，監控同對抗程度等

侵侵做左4年 香港人有好過咩
是撚但啦 邊個做對香港都係一樣

係, 1984自我實現化

相對而言
2014遮打革命美國好似屌鳩香港人

想quit 地球了

你係香港講唔到野仲有得走，到之後全世界都係咁個陣就已經唔止香港點既問題了

跟住落黎食花生就得
我地冇野可以做到

4年前 侵選到 呢到咪又係個個話世界末日
侵係商人 會為錢奶共
結果呢？

我反而覺得中美會刻意保持距離，然後各自響反全球化下執正自己，睇下最後邊個個套係work
呢段時間（可能長達幾十年）全世界一齊內外雙循環
響呢種格局之下基本上香港可以徹底收皮

即刻為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

拜登有曬電郵證明，同埋何志平個陣佢係有份，利申4年前支持侵選到

你講得咁中叫人點生存

驚閪，我已經準備奶共屌白妹了。

難，中共今年入面出曬事，佢國安法都急過代表黎緊佢都只會想速戰速決擴大返控制

咪一樣 根本好多侵侵做既野都打唔到中共要害
表面做左野 你地就打哂飛機
實質有咩用

事實證明民主都係垃圾, 呢個世界蠢人太多, 咩下次選票會跌走翻佢
先唔講政權會唔會比機會佢地醒, 今次到下次之間既犧牲點補償

全世界都係左
鬥下邊個最癲

法國就已經係一個好例子

與其比假希望人，不如早d面對現實好過啦
睇下六十年代班左仔，政治豪賭去得太盡，結果放棄哂人生最黃金嗰段時間，老咗就變成而家大家笑緊既廢老

如果希拉莉做緊會唔會將港共11人加入恐怖份子名單

會唔會有人權法案

最多咪講句香港人應該和平理性爭取民主

尊重一國兩制大原則

都唔好講退出支衛果d非「政治正確」既野

美國人自己既選擇
會受返

其實係要，同埋要改變同增加唔同方式，依家大部分都係News spread方式同搵政治人物為主，不過正同上面所講左膠都會係障礙

你攪錯左件事，基本上其他國家係唔可以直接開打，亦冇權咁做，否則只會越戰重演，俾國內大愛人士停戰

我搞錯？
點搞錯？
你唔係天真到以為打質易戰可以令中共倒台
然後香港獨立掛？

要用疫情黎謀霸
就梗係速戰速決，唔通等疫情過咗先擺陣咩
國安法就係賭你所有外資要繼續賺我錢
暫時黎睇係賭贏咗
拜登當選就係賭贏咗第二鋪
之後大灣區會行得更快

the end of the world bye bye

愈多唔想思考既人對左膠同獨裁就最有利，但依樣亦都係人性，冇可能會消失，要接受，要改變只可能透過直接溝通

人權法案又唔關個president事 個陣仲驚trump trump唔簽啦

天真係以為香港會因為中共同美國打仗就會獨立，一直都話基本上唔被屠殺已經係其中一個最大作用

之後暫時都會係，因為最近其實入面好缺錢

唔見對個十一人有咩 實際影響

美國會獨善其身
係亞洲呢邊慘d啫

都要反共變成政治正確下先會出現
都係果句希拉莉做緊
反共會係政治正確？

我係中國人呀屌

仲有邊個抗共

首當其衝會係依邊，但遲早全世界

當年有條臭閪蚑那賤蛆哥是個傳說話蔡英文連任就會炮仗塞屎眼
結果呢

唯一希望係換屆前開戰

點睇美國史上最左膠嘅總統羅斯福

太長唔講喇
自己都搞唔掂
我估計民主黨就同中共傾好咗
美國自己發展，中國唔會搞佢，大家互惠互利
然後中共全面係亞洲擴張

換屆前台灣比人開拖機會仲大d

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

換屆前台海開打美國都仲幫到手喎
台灣似換屆後打

儲定錢俾仔女, 可能等到移民火星

左膠同支持平等係兩回事，我支持人人擁有相同自由同權利，而非依家SJW為主既政治正確同偷換概念，當然佢太大愛導致某d野遲左，但同左膠伙兩回事

連美國嘅庇護都冇埋 諗唔到中國嘅維權人士同埋手足可以去邊

1984

實際影響以上

我諗最重要係表態

台灣都唔留得

樓主講中晒我心聲
左癌抬頭全世界準備收皮

真係要移民走佬了

台灣俾人開拖，荷里活班人渣同nba 班猩猩又咪扮睇唔到

係…老實講英文冇咗trump仔唔會保得住台灣手足

明明未來幾年就係滅共嘅最好時機

我諗要走就得英加可以去，亞洲一定唔留得，英加都叫遠d冇咁怪淪陷

真正第三次世界大戰將會來臨
仲要係邪惡集團佔上上風
因為無左美帝撐住

次次都係今鋪死硬

咁既環境你估侵仲同你all in咩
為咗台灣同你玩WWIII?
我當你侵真係咁癲，一個準備落台既總統你估會唔會比人迫宮
得罪講句一選完佢就已經會比仇家夾埋清算

Make China Great Again

呢個世界冇咗美國真係好細

連世界大戰都慳返
係左膠既協助下，支那已經滲透晒全世界
邊個國家一標榜反支即刻好似台灣咁被制裁

小戰仲可以, 大戰既話,
國內反戰派, BLM, 極端左翼
一定煽動內戰分裂美國

原來唔記得block你隻毛

美國如果真係解體，真係等隕石撞地球算
或者投胎做畜牲好過

點樣先為之左膠？

相比係AOC個堆，拜登已經算係民主黨中間派

開戰都係益左中共

亞州只有印度一定企硬
其他...

收皮啦回憶小子
講埋一堆嘢都唔知講乜尻
死全族啦屌你低賤三毛自干五

慢慢
I dont fucking care

香港人要去火星先有希臘!

歷史總是驚人的相似

物極必反 美國會成為下一個英國

支那可能執死雞成為新世界狗賊 攬炒全世界

你唔明證明你無知識囉
仲好意思講
快d幫手推我個中美和好Post啦
傻鳩
唔使你做呀

去金星有冇希臘

夢總有一日會醒既

班仆街仲未見到狐狸尾巴玩撚完想死

希望天有眼，快d提早黎多次冰河時期
或者送粒隕石過黎

我係中国人呀hi

拜登只係表面個層，佢個問題都唔係左膠，我講緊既左膠係後面支持佢既個批同控制佢個批，控制媒體同BLM最激或者叫利用個批，左膠做既野我上面咪講左，今次先最為明顯佢地。同埋拜登既問題係佢本身以前在任期間已經同中共有利益輸送，要佢真正抗中係無可能既事。

到時需要嘅就係全球不停發生大量針對蚑共/親共組織恐怖襲擊

擺到明作弊，咩假民主者
唔好偷換概念

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢堆要全部殺埋

巴打有過讀書
話貿易戰無用應該無睇蘇聯點倒台，入下南海迫下支那燒錢係啲唔食得嘅船到，效果又已經唔同。

問題係恐怖襲擊個批既背後都紅紅地，老實講我不抱樂觀態度

所以咪抵你比d政客撚囉
國安法有無撤回呀？ 中央根本唔撚驚你
佢搞你美國隻金蛋(HK)
你制裁啲蝦兵蟹將 對佢有咩影響

有可能搞死香港嘅唔係拜登，係放負/謾罵者

獨裁國家戰勝
全世界相信防疫
而中共因為獨裁所以唔需要
經濟復蘇比任何地方都快
再早早收買社交媒體
同愚民合作無間 包括香港人
簡直天作之合
想輸都幾難

希望!

美國個邊係作弊但都有假民主，例如fb同twitter今次既控制，佢地口講得好好聽，但仲有例如泰國早論個d就係假民主

其實今時今日既中國都係美國豬養大啫
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

全世界分3種人
一種為自由平等而奮鬥
一種為金錢利益而奮鬥
一種就係豬 乜都唔關我事

愈知得愈多歷史愈發覺我地重演緊19到20世紀既野，糖衣既加強版

帶風向既個堆一直都存在，所以有自己既判斷能力就好

中國共產黨真係人類史上最大命最幸運既組織。由創黨得小貓三兩隻又被國民黨打壓，最後打贏埋拎咗中國。再由一個又老又窮嘅國家到而家分化 滲透埋美國，最後應該可以做低埋美國 做世界一哥

本身淨係親一黨已經錯啦

不過眾志嗰班好似一早支持民主黨

仲有種最恐怖既係集體主義，法西斯，共產走向極端時既先至最恐怖

侵貿易戰意思只係想陰乾中共
最終打開世界大門 慢慢跪低

而拜登判斷俄羅斯先係頭號敵人
話中國只係競爭對手
等於以前世界大戰誤判
列強姑息德國
最終發現時已經打熱戰 生靈塗炭
依個係最壞情況
香港係中國之內 唔係局外人
唔洗置身事的外 一定有份
只能夠講拜登贏
往後局勢比侵當選更加兇險

仲有果d乜撚野LGBTQ平權
更加睇到現世人幾咁瘋狂 痴撚哂線
算啦 個世界真係唔知仲可以點救

兩黨共識

某意義上佢地係一夥...所以...熱戰應該唔會有，不過監控技術黎緊應該會提升唔少

我意思係之後
美國又唔等於民主黨

都係既咁

向全世界既左膠講句，屌曬你地老母！

得連登係咁姐

香港人諗住攬炒
點知比美國人民煞停左

台灣

繼續屌票

all in 港股
no decoupling anymore

估唔到有生之年可以見識美國亡國

依個都係我其中最擔心既一點，一但之後會行返一中政策，要睇既就係黎緊幾個月美國對台售武可唔可以俾盡d，唔係之後兩年好難捱

走佬去火星啦

有Spacex 你走去火星有咩用

你真係唔識架喎
對trump黎講香港只係反共其中一環
唔通真係出兵香港先叫有影響咩

美國高調譴責送中條例國安法違反中英聯合聲明
令到好多大國跟風關注
文明大國紛紛取消同香港引渡協議變相表態反共
英國由奶共奶到雪雪聲到bno平權

呢啲唔係影響？
目光短淺既人先會覺得邊個做美國總統都冇影響
冇trump由貿易戰開始到武肺推全推全球反共情緒
今日全世界都仲係奶到雪雪聲
咩違反中英聯合聲明真係wfc
全世界包括英國肯定隻字不提
仲同你bno visa

大舊就醒目

幫連登仔做damage control

中共統一世界不是夢

心聲

可能合併一齊幫手了，依家佢地背後都好多利益輸送

仆街美國大學生

仲妄想biden會幫香港嗰啲都on9，今次真係全世界都仆街啦

佢幫你擋咗解放軍㗎仆街仔
你估習近平真係驚碌死你畫面唔靚咩
佢睇美國佬眼色咋

侵9up你又信
咁撚多外國人係香港 你都on9

係囉
有晒cam影到幾萬個解放軍嗰日集結喺邊境,出撚晒車上晒裝備咁
過咗陣就走咗
同日Trump就咁講囉
中國唔係好要面㗎咩
外交部唔出嚟駁吓佢嘅?

同埋你係咪覺得當年64北京唔多鬼佬?

又係你件回憶小子

推俾世人睇

Show blocked user

為左票，就要政治正確好嘢

Worst case

21世紀地獄

中國點同當年蘇聯呀仲話有讀過書

而家邊有屠殺你

真呀，中共既歷史上點會發生過依d野？

韓戰話打就打 而家敢唔敢打？
時空背景都唔同啦

係新疆同西藏係現在式

人地新疆自殺式襲擊
你香港人連氣油彈都係敢掉地下咋
你會唔會太睇得起自己呢
憑咩覺得中共要殺你
留你地係到都搞唔出咩花樣

冇反抗個陣都已經殺緊

因為佢怕人地會自殺式襲擊
中共怕你香港人d咩
你仲係唔明白？
國際線？ 文宣？
你地連地方政府都搞唔掂

仲諗住拎新疆同自已比
人地connect 埋 isis 土耳其
你地只係識等美國黎幫
我係中共都唔撚怕你
林鄭都夠打殘你地

你係咪攪錯左d野，對中共黎香港人條命唔值錢，但有自由既思想已經違反緊依個國家既意志，所以其實做咩都無關係，西藏本來都好聽話就已經被人滅左

其實你有無去西藏
西藏點比人滅左
周街都藏文 有時佢地連普通話都唔識
影佢隻牛都問你拎錢
西藏語言 文化 人都仲係到

出去個世界睇多d啦

cls世界

中共既野心，一早寫左係天安門上面。

講少左
西藏唯一比人滅左既係達賴宗教權
仲有西藏既農奴制度
中國只係要佢指點既宗教領䄂
你有你信教 佢唔會理你
再講新疆至寜夏一帶有成過千間清真寺
比美國仲要多
所有宗教 係中國只有一條紅繩就係要愛國愛黨

你知西藏係點拎架嘛？就咁屠完村就直接接管，同埋點解屠殺要理由？你覺得你有咩本錢要令中共養你？被多d位人入？

佢講和平解放唔代表冇死人ok?

你個比喻又錯左 香港要解放？
本身有駐軍何來解放？

點解你會覺得係中共比錢養你
你呢個想法極5毛

古語有雲，經一事，蔡一智；你未見識過，就唔會知原來天氣不似預期；民主只係另一種強權當你沖破咗基本道德底線

本身未解放之前都有架啦，一早西藏已經被迫歸順

推測中共行為企翻係中共角度用翻佢地角度諗野唔係正常既咩？

我話點解用解放西藏 比喻香港
一個要派兵解放 一個本身已回歸解放

本身都西藏都係歸左入中國話體制不變，之後要改佢自治區先所謂和平解放，反正其實同一樣野，依家拎左經濟，拎左地，咁不一步當然係換血，咁換血形式得幾種姐

咁你覺得係事實？
中共搵錢養香港
如果你係企係中共角度
覺得係中共比錢養香港
咁點解仲要殺左你
直接唔比錢你都餓死啦

侵贏輸冇太大意義了，民主已經輸左

解唔解放唔關改佢做自治區事lo
50年中共攻入西藏 打敗藏軍
解散西藏政府 59年自治區起成立
香港有無好似西藏咁要死人咁打入去？
所以就話個比喻唔岩lo
講到咁都唔明？
比哂時間性你

其實除左極多錢個批，中間個批對佢地黎講冇咩用，咁如果要最快要到佢地資產既話最快咪殺左咪得，唔需要維持仲可以分另一批落黎香港，而且仲可以減少反抗既人，同樣資源但仲割多左錢。

佢地當時已經被迫叫緊中華人民共和國西藏地方，應承不變制度，同埋西藏本身係投左降一早己經

唔想信，但無辦法唔信

冷戰時代冇徹底清除共產主義
仲俾咗全球最大嘅實驗室去測試
結果搞咗隻科學怪人出嚟
執返首尾啦大佬

到我地依代責任了

拜登當選，我投共